我想問下如果想送啲水過來金鐘 邊度有人來接收？

如題